支持蔡英文係會得罪美國佬定得罪共產黨？

我支持港獨

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

會得罪CCTai台班暖氣軍師

人權法會過唔到，好似係咁
屌你反共未=撐綠
咩台灣人會覺得黨爭好污糟？
藍營